有你有我雪中送火

愛在迷迷糊糊磐古初開便開始這浪浪漫漫舊故事

跌落茫茫紅塵南北西東亦相依怕獨自活著沒意義

插你插到屎忽噴火